其實衝擊立法會有咩撚用

依D係你地一直以來追求既野咩????????
我覺得係錯lo , 2百萬人上街果陣，你地唔係講過邊個衝邊個就係鬼，你地冇留意你地衝擊立法會果陣係冇狗去阻止你地咩?佢地係等你地做D錯既野，入佢地既圈套. 而家比國際媒體影哂啦，咁一開始遊行咩香港人既素質，話我地唔係暴徒，咩釋放義士，都唔得啦.因為你地真係做緊D暴徒既野，即係殺完人話自己冇殺到人，快D來釋放佢地!
咁其實衝擊立法會有D咩得着姐? 可唔可以講下其實你地係做錯左lo好嗎
我都有參加71 616 同69 我唔明衝擊完係有咩用lo 你話我衝完，林鄭，高官果D全部下台成功就話姐，完全係小學雞行為

請善用起底功能

6月做咗幾多嘢
佢都無動於衷
先會有升級嘅表達訴求手法

blocked

你地鍾意啦，我唔想做埋D冇腦行為，你地覺得岩咪係咁撚衝lo
本身好多國際媒體都支持我地香港，咩第一次見到最和平既示威support
而家咪見到我地既素質lo

國際媒體都支持 Then？G20 之後國際有咩實際支持？
琴日衝完連侵侵都出嚟講嘢，又冇腦？
畀人彈緊賓周 仲要理性說服人地唔好搞你條Jer仔？

我地鐘意就得咁你出post做咩撚野呀傻閪

素質出賣左你啦

素你老母質咩

你睇下今日全世界頭條？

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

咁我只不過係表達下意見姐

衝得前面 要拉要鎖已經預撚左架喇
當個政權完全唔聽民意 咁咪只好用不合作運動囉
200萬人又係咁 400萬人佢都係咁 起碼俾佢地知行動係會升級 係一種表態
癱瘓政府運作有咩問題? 唔用極端手法政府咪當你傻仔一樣
如果和平有用 會鬼出現咁多次示威呀?
最撚仆街就係你地呢D溫和中間派 人地犧牲自己衝
你就屌鳩人小學雞 如果爭取倒就食花生叫好
對唔住 可能我激動左 不過成班溫水煮蛙 我真係睇唔過眼

咁我平時食開花生點知你地做d野咁偉大姐~~

幫你推post係因為想多啲人block你
Btw
( Show Blocked User - 和你最遠既距離wO )

blocked lo

上網睇吓太陽花學運有咩用啦

由佢沉底

難怪你會冇朋友

點知姐

咁和平示威又有咩撚用

lo夠未 好煩

而家國際社會係見證中國面對全球最大型和平示威，因為高壓政權依然強硬，所以示威自然升級。

呢d升級，歐洲係小兒科。

全世界只會知道最大型和平示威後，升級必然歸因於大型和平沒有換來中國政權諒解。